到底邊條撚屌提議冷氣25.5係最適合人體？？？？？

好似呢啲天氣，係公司25.5度一定係流住汗做野 仲未講有啲怕凍西要較高個冷氣公司又唔俾著便服

好多因素影響
我個位喺窗邊
24先舒服
但唔近窗同事又覺凍

下 真係岩岩好啵
樓主一定係肥毒撚黎

22-23度先唔會頭痕
25度我情願唔撚做

照個講法就係balance咗人體體表溫度嘅舒適度 & 開冷氣產生嘅能源。

地鐵先難頂

個車箱

25度裸體嘅話咪係囉

嗰條友一定寒底

屌佢老母香港站去中環站個通道朝朝都好似無撚開冷氣咁

因為提議嗰個人係冷血

根本on9,一條友一百尺開25.5度，同三千尺三百人開25.5度根本兩回事

最好26

政府一呼籲25.5度 港鐵第一時間衝出黎

樓豬可能係gym做trainer，運住動返工，要20度先叫涼涼地

仲要睇埋濕度果d variables

不如唔好開啦

屌佢啦媽

人地老闆房除晒衫扑緊野梗係25.5 度舒服

25.5係濕氣嚟嘅
起碼21-22度先正常

ageer

如果23度都覺得涷係正虧佬！

夜晚訓覺一定開22-23度，
太熱既話睡眠質素都唔會好，
第日點返工？

我公司長期20.5度 好似雪櫃咁舒服

無怕凍西 ？